{
    "Welcome":"欢迎",
    "TMS":"打卡管理",
    "Tasks":"工作",
    "Assigned":"已編配",
    "Created":"已創建",
    "Completed":"完成",
    "Accepted":"接受",
    "Rejected":"不批准",
    "Total":"所有",
    "All":"所有",
    "Reopen":"重新創建",
    "No Tasks":"沒有工作分配",
    "D":"日更",
    "M":"中更",
    "N":"夜更",
    "Shift":"更份",

    "Tasks Location":"工作地點",

    "Task details":"工作明細",
    "Project":"項目",
    "Description":"明細",
    "Date":"日期",
    "Scheduled time":"已編配時間",
    "Status":"狀況",
    "Priority":"優先次序",
    "Completed date":"完成日期",
    "Address":"地址",
    "Accept":"接受",
    "Reject":"拒絕",
    "High":"高的",
    "Medium":"中等的",
    "Low":"低的",
    "Complete task":"你確認完成這更份嗎？",
    "Confirm completion":"確認完成",

    "Address NA":"地址不可用！",

    "Timesheet":"時間表",
    "Start date":"開始日期",
    "End date":"結束日期",
    "Time spent":"所花費的時間",

    "Leaves":"休假",
    "NALeave":"不可以連日休假申請",
    "Cancel Leave":"取消休假",
    "Cancel Msg":"取消休假申請日",
    "Apply leave":"申請休假",

    "Check in":"上班",
    "Check out":"下班",
    "Interval":"小休",
    "Checked in at":"上班於",
    "Checked out at":"下班於",
    "Notes":"備注",
    "Submit":"提交",
    "Enter notes":"輸入備注",

    "Availability":"可以上班的時段",
    "Greater than today":"請選擇今天後的日子",
    "Not Allowed":"不允許",
    "Unavailable on": "於那段時間不可以上班",
    "Make available":"可以上班時段",
    "Make unavailable":"使不可用",
    "Enter time": "請輸入時間",
    "From":"從",
    "To":"到",
    "Cancel":"取消",
    "Ok":"好的",
    "Confirm":"確認",
    "Add unavailable":"加入不能上班時間",
    "Cannot make Unavailable":"您已接受任务，不能使不可用",
    "Allocated task":"您已被分配任务。请确认使不可用。",
    
    "About":"關於",
    "Learn more":"知道更多",
    "About text1":"令你生活工作更加容易",
    "About text2":"這個應用是與FLUENT CEP 連接",

    "Login":"登入",
    "Logout":"登出",
    "Username":"用戶名字",
    "Password":"密碼",
    "Not registered":"沒有注冊？",
    "Start here":"開始",
    "Invalid credentials":"密碼或用戶名字錯誤",
    "Login failed":"不能成功登入",
    "Permission granted":"權限已經批准請重開APP！",
    "Register":"注冊",
    "Employee ID":"員工ID ",
    "Site ID":"地點ID ",
    "Confirm password":"確認密碼",
    "User exists":"用戶名字已經存在，請用其他用戶名字或通知ADMIN",
    "UUID exists":"這個手機已經注冊。 請通知ADMIN",
    "Employee exists":"員工ID / 地點ID 不存在",
    "Password mismatch":"密碼不正確",
    "Registration success":"用戶登記成功",
    "Stay":"逗留",
    "Exit":"出口",
    "Exit msg":"您確定要退出嗎？"

}